跪求23/9 林俊傑演唱會飛單丁一張！

咩位都得，盡量唔好咁貴

自己上Facebook 問啦，個到大把。